上水、大埔、大圍有冇d咩Cafe好介紹?

上水、大埔、大圍有冇d咩Cafe好介紹?
開飯好多打手

大圍屋子唔錯

幫你推下 好想知北區既Cafe

十鳩幾年前去過上水果間Cafe Je T'aime
淨係記得樓底好高

鄰近地區都可以講下嫁喂

想搵間高汁Cafe Hea下

今日飲左佢杯 意式·鮮奶伴大吉嶺紅茶，in cool style, 口感幾滑，cafe黎講質素叫可以

粉嶺 What the food

到到都有Cafe de Carol 洗唔洗專程去北區食

大圍 古朴年代

大埔 咖啡灣
暫時食過大埔最好食

呢間如何？

好多謝大家一齊拋磚
我只係咁岩有野做 過幾日會係呢頭
希望第時可以試晒巴打提供既Cafe